msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: winsparkle\n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-06 14:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-06-07 08:06\n"
"Last-Translator: Václav Slavík <vaclav@slavik.io>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: src\n"
"X-Crowdin-Project: winsparkle\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /master/winsparkle.pot\n"

#: src/ui.cpp:325 src/ui.cpp:668 src/ui.cpp:684
msgid "Software Update"
msgstr "软件更新"

#: src/ui.cpp:513
msgid "Release notes:"
msgstr "发行说明："

#: src/ui.cpp:539
msgid "Skip this version"
msgstr "忽略此版本"

#: src/ui.cpp:545
msgid "Remind me later"
msgstr "稍后提醒我"

#: src/ui.cpp:550 src/ui.cpp:563
msgid "Install update"
msgstr "安装更新"

#: src/ui.cpp:667
#, c-format
msgid "%s cannot be restarted."
msgstr "%s 无法重新启动。"

#: src/ui.cpp:670
msgid "Make sure that you don't have any unsaved documents and try again."
msgstr "请确保你没有任何未保存的文档，然后再试。"

#: src/ui.cpp:677
msgid "Launching the installer..."
msgstr "正在启动安装程序..."

#: src/ui.cpp:683
msgid "Failed to launch the installer."
msgstr "启动安装程序失败。"

#: src/ui.cpp:726
msgid "Checking for updates..."
msgstr "正在检查更新..."

#: src/ui.cpp:728 src/ui.cpp:809 src/ui.cpp:897
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/ui.cpp:754
msgid "You're up to date!"
msgstr "您已是最新版本！"

#: src/ui.cpp:761
#, c-format
msgid "%s %s is currently the newest version available."
msgstr "%s %s 是目前可用的最新版本。"

#: src/ui.cpp:774
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/ui.cpp:795
msgid "Update Error!"
msgstr "更新错误！"

#: src/ui.cpp:801
msgid "An error occurred in retrieving update information; are you connected to the internet? Please try again later."
msgstr "检索更新信息时发生错误；您已经连接互联网了吗？请稍候再试。"

#: src/ui.cpp:804
msgid "The update is improperly signed."
msgstr "更新未正确签名。"

#: src/ui.cpp:855
#, c-format
msgid "A new version of %s is available!"
msgstr "新版本 %s 可用！"

#: src/ui.cpp:858
msgid "Get update"
msgstr "获取更新"

#: src/ui.cpp:864
#, c-format
msgid "%s %s is now available (you have %s). Would you like to download it now?"
msgstr "%s %s 现在可用（您是 %s）。您想立即下载它吗？"

#: src/ui.cpp:895
msgid "Downloading update..."
msgstr "正在下载更新..."

#. TRANSLATORS: This is the progress of a download, e.g. "3 MB of 12 MB".
#: src/ui.cpp:923
#, c-format
msgid "%s of %s"
msgstr "%s / %s"

#: src/ui.cpp:960
msgid "Ready to install."
msgstr "准备安装。"

#: src/ui.cpp:1105
msgid "Check for updates automatically?"
msgstr "自动检查更新？"

#: src/ui.cpp:1115
#, c-format
msgid "Should %s automatically check for updates? You can always check for updates manually from the menu."
msgstr "%s 应当自动检查更新吗？你随时可以从菜单中手动检查更新。"

#: src/ui.cpp:1129
msgid "Check automatically"
msgstr "自动检查更新"

#: src/ui.cpp:1134
msgid "Don't check"
msgstr "不检查"

